頭先我係FANCL見到個女店員著薄黑絲

佢無跟公司指引著厚黑絲 應否投訴佢

要脅佢上床

試下同佢講 會用盡方法求你

Wow wow wow

@dasdasa/a09

轉頭我同我嗲哋講下

伯母都著薄黑絲

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

a09

建議ching同佢私了，最多幫佢回收對舊絲

蓋青唔洗做？

做商場清潔比較得閒

可能佢要賣著過既薄黑絲，頭係返工時間著

you have 5 minute

你好人d, 買對厚既送比佢
然後再拎左佢對薄既去J掉

證據?

目測60D

LM

呀蓋係咪有咩誤會

long time no see u a09

邊間？

純文字討論圖呢

間間FANCL都有黑絲睇啦